性泠感，想做化學閹割

以前係街上見到靚女都會忍唔住望，但A0左咁多年都決定認命， 而家就算見到靚女都會當睇唔到，但係喺屋企又有時忍唔住會打丁， 覺得自己好冇用 ，所以想做化學閹割， 有冇人可以解答下有咩藥食？

剪刀一把

會唔會以後打唔到飛機

化學閹割呀，唔想失血過多死

會冇咗性慾一排

較剪完全係物理

建議用通渠佬拿甩佢，比較化學

性冷感笑左

有得屌唔屌
同
想屌但係冇你份
係兩樣野黎

食雌激素都得

因為冇所以變得冇興趣

屌屎眼

即係自己呃自己

我唔係gay..

所以閹左以後唔使煩

唔試過點知